點解近排少左咁多人行山

明明早1，2年好多人行山
行完又要影相放fbig 顯示自己好陽光 好sporty

因為怕俾你貼個油頭

怕熱

其實少d 人行咪仲好

其中一個行山撚
最近唔見佢有行

而家唔興啦嘛

而家興咩食雞呀嘛

去左做GYM

夏天行乜鬼一陣上山中暑又要人救

落街買野都中暑咁濟 仲話行山

太好了

非常好，唔洗咁多人

因為依家唔興山系森林系 興韓風 長白襪+nike拖鞋 rap

nike 拖鞋

咩啊 依家00後興啊 識唔識架
90後班老野又要番工 邊有時間行山啊

點解拖鞋一定要 nike🤦

大大個logo 成個lv 咁

復古當時興囉
大大個logo>簡約less is more>大大個logo

留係屋企扑野啦

我會估係大部分年輕人未完sem
利申鍾意平日行，夠少人

啱啱行完 好攰

佢個頭本身已經係座山
有種"不識廬山真面目，只緣身在此山中"嘅意境

個風氣完結
仲咁辛苦行？ 不了

有港女行

有興趣ge ching 可以入去 d facebook group join 下